第一步就係要班狗成為過街老鼠！

街邊見到任何狗隻 只要己方人數多過狗
就算係路過都指撚住佢地屌幾句

要佢地好似過街老鼠 行一更要比幾百人問侯老母
要小朋友自小就知警察唔係好人

唔好再同我講警察都有好人
係好人既就咪撚再做狗

我無野講

我無嘢講

點屌可以屌佢地而唔教壞細路

警察只係拎緊市民比既人工 但係成為左市民既敵人
佢地會打 會鬧和平既市民 所以警察唔係好人

大家記住教導身邊既小朋友,如果唔乖,就會俾黑警叔叔用棍打

同埋我自己鐘意令個個人都知，但當時人唔知或最後一個先知

煲大佢 愈多人做愈有效 愈安全

係，一定要教育下一代黑警係壞人，我的志願唔好係做黑警果d

解讀：將警察成為梁美芬？

而家要諗既係點杯葛 最終目標係商店 服務業 都唔再提供service 比班狗， 變成pc 與狗不得內進

照提供，不過係特別好既service

宜家係乖都會比黑警打

我冇野講

呢樣野要交比BK班jm 做
佢地食飯行街都應該同小朋友大聲討論警犬所為

班仆街依家都唔行街

你梗係少上連登果d俾錢你點點點既post, 你試下出post問下，“如果每個月俾幾皮你但係出街要俾人鬧，不過可以隨時開無雙亂打人”，你睇下幾多人爭住做

推動警犬學位化 督察要master
班毅進仔憑咩袋呢份糧

呢個係市民既呼籲:
還有良心既香港警察，請你馬上辭職不要再欺壓香港市民